PGP

深夜毒撚 隔日回
警甴死開+死全家
唔會開任何link
-----BEGIN PGP PUBLIC KEY BLOCK-----

mQINBF/RP5oBEADAmXFCQKh1qDWQ22xQKRWXc/GFCM5+K3TkKwjDWQBBUFaFwHkX
xLcQI8CDuxmXj/FOka8L9IWkBpZuVlILBxbA3gLw2zn3FzC0iUSMYxX/uJkPC28B
skN7ad/W6qp8C7Ip6JYSVHYbYSWmymcFnHQLNjsl6/JD5bhrzBQ7oLv/DDw6L0sk
zTJcx9Gy52A+ZcaEtdTbvw0AwEzJFvbwPmd0XQYnctZQQy2GPkB9TpI7t4ssZw2r
3pZlAbKbpvurR3ix5tJ+z4wxDyee3KM1j5qfig0L2y0VE3+RP7rvdp6fnGZrHg9p
1FPMe2Ox6OODmHfqHZ9Ll+PP9t8337wixy0MrW+VrczAVDx2WNA87jv1mE6yR9x3
P5TuYWkeSZcdlg9gc5vtxF9Pnrxhb3fZ4Wn6mHSIDysUWndbCZkrY5cf1amaEu7P
WlV/9hFMePZYfQOXY+LTMK2WQEUkMKWq6PaFs+8zAH5UL/mqHKflOxP7H2IEn/TK
fDUv7Ir3ZprtWbJbffzS7hWr7RosWOg9yfb28OWgVdXopJUerWgHgS43LuMmj9ya
0GzhN0joxlTda6o3gZPBj7nBQl8lurUUjbUFh+bj7/9iX5y0k+6+k1Ca8kkaaM4g
96QFRUEKPYUtzSpfn6p1wNdTQ/T34sapjYlopR41lON9Wkkposgz2seujwARAQAB
tBZQSyBUYW5nIChXYXIgQ3JpbWluYWwpiQJUBBMBCAA+FiEEFNFL4AIuEeB0KcGg
s03USDpnPDQFAl/RP5oCGwMFCQPB46YFCwkIBwIGFQoJCAsCBBYCAwECHgECF4AA
CgkQs03USDpnPDSmHRAAwCsiUV0yUp/PKEGWPL8G9xlxN4aLiDCsF+zo41/WM35M
leg3stPxjKtYhgUxtSJB6zUj8W9pMEH2J1oWKvWR2f2diECdIV2Oqwg25POiUALq
Q/hdsq54h/q82ms4MdIZwf17EyARlB/jvop6KqpPzc6gOOfdCCdCDZYbuProda4A
IvSZ01uHDL4t3BnyB/2/DGSX51iin0mFGwbZm2FwEBU/emrFtfBnMO/tqTHXEXo1
z4ZhgdEippKVu+4KEVjL2Wfi86U8bB96zL65eeKr49j/XveFxBMjQXbEOK65f7fh
ErOJjq72+zDncpsGQNIsVRP/OnOW49MDl9JlNX7okxfSmuLQ7ssR8E5oAwwQyh2v
HQ4Ld2jd+kJ2MDgOXNrCwAbyyMYxyQw+/jGMiMMTUlgCyI/HvdTLXJ5gTkNnb38t
BdFu4U4dOct/liTmGii5twNHakoP5ma20+i9GgkIO38JXk0hTtnLiWZ72gy8Z1/7
lMsoeHitxDGhZL7u7R4DL+uO8ELIH9wwTEx1aEKPS1/r4dh26RAME+9ivdQQgCYx
sObSXkLu8wvG80JRPcT5vd1iX2T31XbBNwQkt5OzTI5CVdFTejoZICu8IJctljMN
W2eCBsMcssBhiIH5lDbLKpHegbwP1SseE1KGH5RMh20O6JUM1hqugWFMMoBrCJi5
Ag0EX9E/mgEQAKyIecXT8aMBFOpvrpI0bZtF4KI2ehudFpicXM9tZA9TBoW4HApW
ot65pQXQrvDJWXjiJOUHl9O8tkrZGs0fiiUpcHZKKaRuOeJx2OJQMo0IFskdSud7
6OPRHPijLqZ+jJSkZFE26SUW4o+/aVuiKxBlH3jpMUOQggZSHmlh8IlXpIq6kc0E
CT1Hi8pfdlNbWULXq9qpumiJdToisRPGJjNepTkFPqy3aXpE5PEVVvzCyckEOfrn
yGreONmaxCJUt0iaYjLA9fAwmYMd4cSd88vnSwRLFi8i0W7YQM9pErsh3BbiVyTQ
IN3rDBsu89ewmKasZbv9WCmrYrmfN1j9Drogalf9ANYB/1kK8nUehUX2RqFzX+UT
AwLgPDfF3NWkeQi/mN8Vo64bVG4DC/wL1FBAh898YK8OihkJwwtaYUOI6qjvEfoG
l3evXc1l8Jmizi5q+OWdWor71Z2ppCFptN2HF5Gg8VWZdluTUE+svjuGYkSX4U4K
J1Yd0uTQcEbzSxVo5VuG2q/FhXGiT8gyNfbHk9WPEqFBnFFgUryQj7GdAtmTBa2F
Got0hGSiDPOVFMWQHMjhSHvYAP2lWO5clxwvmJoxeEo6CywWHG1Ly8cf3iFS/8Gp
KqzEGhneG9mtQON/iMuCtQFgAWT2NS8GJbHbMeQ9aVwe9m884xQ7h5j9ABEBAAGJ
AjwEGAEIACYWIQQU0UvgAi4R4HQpwaCzTdRIOmc8NAUCX9E/mgIbDAUJA8HjpgAK
CRCzTdRIOmc8NCbKD/0c/Kg/o+8nMZg7Rc7EbQsHo+scTyjSlfVSzQMXRBx3DoSO
XpCLtjwg8Iw865gGKR0I+pKIwXAqn2rdGJ+tQBJHMt+YjT8cYqNiPTsCnPlM6+o0
yuTQZIhAcT3rW8mQIFQNxSgbnOVmE89L2fOneXtVtMUAIwWCj/hM1KNsy039sa5k
yyYAh80W8WcOBLsg4HijBotduqVlZSCfeAfthdexrBEzEptBCHRLgIgKshvdTs5M
z+sn2GSzAFFfVY6diKhGVt+ykg3MBAH7LgYkxHjpXsdNihg87mzfJITzMtLckMmK
Ysqh/rb9u17pGQaKJv2SCwRREt7QPENh08RiYspgeVGql+ZG+l8fT/dVe1V3Od2N
6Kh9wyuHku8Nwa2PxAgMOtcpGgxE4OI3KXtD6CCwDte8dXYQc9mbVclFE4syW9yb
rkvzPCWWqJeUmS5gGcHEmTCTqk63RtHzzlGHeEQZpa0lvrrxgNPeMO0L26zNBbLN
usmDq//lFRSIGeGDkRIVNn8Jkbb9CP6GOIlIdplni4TK9be/G938ShM9J9Ew0UJp
1WmN87Vzmu+IRxnaWaULvhM9H3NfJesFTmIen8QPvsf8bCmnJbBuDY5xJ+sJ5yS4
lLKgzWMteD8IgNn2IBNKoqjB+YzvrAeWQ9q3WD9AkRmsUE6XzUaONvNpBRIvzw==
=/6eK
-----END PGP PUBLIC KEY BLOCK-----